大家可以搞黨鐵方法同其他資料

原本想寫本MTR逃走手冊，但真係無乜地方可以行同走，所以改為其他資訊。

十字鎖匙 （於深水涉鴨記/淘寶/五金舖）

用於開啟通往月台兩邊進入路軌的門

打開車廂內既緊急handle 開車門用

用於鎖住車門

Reset 車上的緊急通話系統

B6 / C6匙 （需要由mtr員工或曾於mtr進行工程作的人員私下配鎖匙流出）
進入mtr站部份房間的鎖匙

列車不可行駛情況

一般情況下當車廂有人拉緊急聯絡掣（拉Pad）
月台上有人按緊急停車掣 （打Pep）
或月台員工於玻璃房內打了緊急停車掣 (打Ess(站長室都有，一般站員打左掣，站長室都要打)）

一般要列車行駛都需要reset各個緊急掣先可以開車

但有例外情況

車長有一個手動模式可以慢駛

或者車頭有裝置可以令車不受限於車站緊急掣按正常速度離開

以上皆為參考

我唔建議大家挾持車長或者進入路軌逃生
但必要時可以爆入車長駕駛倉去㩒掣去關上車門
哩個係無辦法既辦法，但請大家唔好傷害任何職員。

唔建議大家入路軌係因為路軌比較黑同埋難行，同埋有好多危險地方，而且狗一樣有機會落路軌到時都係一樣。

大家對黨鐵實有不滿，短期內都唔會搭佢
大家唔搭一樣可以搞鳩佢
要搞佢除左不合作運動：
1）阻車門幕門
2）拉PED
3) 打PEP
之外
可以掉d易燃物品落路軌
恐嚇港鐵報稱擺放左爆炸品（可以撚埋狗）
虛報比港鐵知路軌上有人/動物/物件
掉野去架空電欖（最好可以Q住/掛係上面）
甚至令到電欖斷/爆
哩各項大家都容易做到

最後重申多次
希望你地唔好搞前線職員（入面有藍有黃）
因為他地根本話唔到事

要搞就搞九龍灣總部高層
或者青衣既車務控制中心（OCC）

一個會發夢的不專業MTR staff上

如果同事有方法或者補充都可以同其他人補充下可行方法

push

831

毋忘831

隨便搞黨鐵

黨鐵可恥

M你老母TR

屌你老母黨鐵

有冇其他師兄提供方法搞黨鐵？

純轉貼

有巴打建議大家千其唔好咁做，有樣野叫澎脹發泡膠，五金鋪賣一支40蚊左右，送支管，隊支管塞入面噴啲膠入去，之後啲膠就會喺入面澎脹50倍同變硬，用過就知澎脹得勁快而且勁難清得乾淨，乜機都打柴啦。

繼續推

唔搞黨鐵唔係人